﻿=== PLAY.CZ Top Rádia ===
Contributors: playcz, ladislav.soukup@gmail.com
Donate link: 
Tags: play.cz, playcz, widget, radio, top, czech, online, streaming
Requires at least: 3.0
Tested up to: 3.5
Stable tag: 2.1.2
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

TOP rádia z portálu PLAY.CZ - widget pro WordPress

== Description ==

Widget s TOP rádii z portálu PLAY.CZ. Počet rádií je nastavitelný v rozmezí 1 až 25. Data se aktualizují každých 5 minut.
Snadná úprava vzhledu přes CSS a třídy.

== Installation ==

1. Nahrajte `playcz-topradia` do adresáře `/wp-content/plugins/`
2. Aktivujte plugin v administraci WordPressu
3. V administraci (Vzhled -> Widgety) umístěte widget na vybranou pozici

== Frequently asked questions ==

-

== Screenshots ==
1. Widget
2. Nastavení widgetu


== Changelog ==
= 2.1.2 =
- alt tag u loga radii

= 2.1.1 =
- bug fix

= 2.1 =
- tlačítko "Všechna rádia"

= 2.0.1 =
- drobné opravy

= 2.0 =
- přidáno více CSS class a ID kontejneru
- více možností v nastavení widgetu

= 1.0 =
- první verze

== Upgrade notice ==

= 1.0 =
První verze tohoto pluginu
